覺唔覺杜汶汗(杜狗)去到台灣餐餐都提撚住自己食咗幾錢勁撚戇鳩？(2 (第二個post))

得啦傻西 鬼唔知台灣啲嘢平咩 你唔撚提幫你落單條友一個月搵得幾千蚊港紙？

係秦國5蚊港紙食一個雞飯咋 霎戇

延伸閱讀：
覺唔覺杜汶汗(杜狗)去到台灣餐餐都提撚住自己食咗幾錢勁撚戇鳩？

Kfc先好味

反爆佢

條刷頭唔言井錢好似會死甘

條撚樣有追開金錢師 搞到睇金錢睇得好重 連糧都要拖

杜sir係台灣唔食KFC 留返係香港先食

程美段

我願意課金比back up佬睇back up版哩騷

想屌

懷疑佢扮黃都係為咗食饅頭

條能樣去台氵彎避難搞喱騷呃黃絲錢
扌罷日月食緊人血曼頭

杜狗

收皮啦分化撚

學識寫字先啦五毛

唔屌renee?

似啦

呀安呢

呢獲信大雞樂

希望快啲有手足back up 佢啲片擺上網 我一定課金睇

講聲戇鳩都分化？

你空白ac亻以pr

yes 條撚樣係賤 又屌龍門又食KFC搞分化

見到條撚樣係台灣食好住好, 又多人課金比佢
我就係香港比人攬炒都唔知講咩好

亻以口拉

大雞樂係分化撚既話，應該全連登都係分化撚

ching貢多日寺間目弟廢土立土及片

孔民安？

佢講杜哥分化姐 唔係講我

因住比人言吞你五毛pr分亻匕

唔知佢做緊咩 ，勁撚多錢食黃店

你重度？

車欠飯王 等老婆養

成年無去過秦國 女子難口吾亻系重度

公道講句 kfc係好食 好多手足都忍唔到

連登仔吹奏既都係反主流
吹垃圾上位
好啦 到垃圾上左位又去踏返人
無限LOOP

呢條撚樣po條女勁正

人在曼谷，outcall叫外賣情況。

呢條能樣以前4台好出名
有棍都玩過 好能勁

成日內鬥唔攰咩

人地因為發聲比人封殺又唔講？

支持樓主😎

條能樣發聲比人封殺

講左

條能樣似唔攰啦 成日鬧龍門難食

唉 好想吊條女

哇
2字頭5位數空ac
陰莖陰莖

佢講既價錢係講緊抵食 唔係曬命喎

我冇話佢曬命 我話佢戇鳩姐

佢係咪唔會番黎香港架啦

香港不嬲都係咁㗎啦
你睇吓達哥就知啦
人一紅咗
就自然多狙擊手
下個可能到試當真

波台生滋狗唔好污染飲食台啦

本身飲吃台有幾純潔？

起一起條on9底就知佢引戰狗黎

ching識起底(qi di)

秦國$5雞食個飯OK OK

其實條友係咪移民台灣？ 成日係度扮晒蟹

波台真係好多PR

krup

台狗經濟好就唔會咁平啦你唔好吹奏非洲食物傻西澤

許腎豪哥有share過松泰 即刻有免死金牌

台中啲餐廳真係好撚正，成日一兩個人坐張十人長枱

佢係五毛佢死全家(sqj)，唔係就你sqj，deal？

杜狗條大中華膠成日吹奏台灣省

拉

腎仔法子忠粉

够啦！您嚇親人啦！

D 達朝語真係好撚難頂吖嘛

又出埋d on9 game

又扮女人扮上引

一兩次就好笑啫

次次都扮就好想嘔

樓主條撚樣擺明無野入要搵野入去姐

個樣太弱智

咁都要開post屌一餐 樓主現實中係咪好得閒

我唔係gay(同性戀者)

民主英雄

cap圖加埋開post大約兩分鐘姐 ching秒秒鐘幾十m上落？

秦國？番撚左古代

邊個唔係

傳說中嘅香港偉人YouTube先哲杜公文澤

分化 拉

元氣都係

屌你做乜鳩
自己上google 搵下先講嘢啦
直必腸

起底勿回

劉祖(樓主)很清楚呃錢這個責任 歐洲倡議兼夾旅行

寫價錢都霎戇
唔寫價錢就話佢明星，食野一定有折。
寫個食價連價錢都錯
想睇樓豬會點寫

所以話你仲死口唔認自己熱狗

咁撚慢？

未見過其他明星會下下提自己食咗幾錢
沖哥(冲哥)食啲野平咁撚多都唔會下下提住啦

我勁憎熱狗

戇鳩

呢條撚樣乜水

諗起佢哋同伍公子 d片
但YouTube 搵唔返
孫文的野望定孫子兵法？

KFC又有咩問題

好撚叻呀，犬儒撚

屌CLS 第1個post得兩頁喺度扮爆po多人討論
收皮啦 拉

島仔嚟講 你鄉下算唔算屌打台灣省

你死全家啦watchdog999

我可以做證 你收咗工日日屌大亭

你愛王姑娘？

推

點解藍絲食黃店係藍
點解黃絲食藍店係藍
因為你班撚樣乜都冇做過，但係又想令自己睇落高尚啲，而走去貶低「自己人」
前提係你真係自己人先啦

亻以

咁您都知？

佢個名

淨係海南鷄都撚打咗台灣省所有食物

條撚樣得罪你?

你家陣算唔算貶低緊樓主 你都唔係自己人

王姑撚算肥 肥同bulk唔識分辨？

關我能事 我不嬲支持杜哥吃KFC

條傻西早排成日入波台咬人 我屌撚到佢咸

明明block左你㗎

杜哥利？(doucoure)

你問連狗啦 問樓主托杉咩傻西藏

係 松泰食美心比人鬧勁慘

一陣條撚樣又喊

你又知佢會喊？

佢依家淨係敢留個拉字

條友block得我都知佢係泛民班賤種 佢哋除咗喊仲識啲咩

閱

姓杜多數撚樣。